想講一講 今後文宣可唔可以資訊及啟發思考性多過以情動人？

推
要再下一城，穩贏立法會，就要擴闊票源
所以黎緊呢年，文宣 連儂牆十分重要

push

以情動人我好擔心有麻木或崩潰既一日

有冇人討論下